黑卡rx100

大家點睇

第幾代？

攞Sony Rx100張相就叫自己做黑卡，我都好想知收貨時會收到D乜。

點解呢排咁多成個網得一件貨既網？
格式一樣 話賣左千幾件
上網search個網址咩都搵唔到

呢啲網應該呃你啲個人資料攞去賣

咁平賣呀rx100只係個騙局

係咪應該無貨交？我見佢貨到付款似乎呃唔到錢🤔

呢啲網會係買之前要你登記曬個人資料 、
之後更係無貨到 、但你已經比咗個人資料佢 。如果多老嚫上當 、佢咪可以賣個人資料牟利

Thanks Ching, 差d上當

叫rx100做黑卡既好似得大陸?

見到個價都知伏嫁啦，係唔知佢用咩手法搵錢搵笨姐。

睇下香港幾多on9

應該係a貨...

詐騙網fb都唔理？

講咁耐都好似無人收到貨貼上去

呃個人資料網
買之前要你註冊ac / 打個人資料
入到去一定話無貨

個價咁離地
就算係第一代都唔會咁平

大家去左邊到報案?

想買既朋友睇下之前有個巴打老豆上網買相機中伏個post